1. Lợi ích mà website đem lại: Cung cấp cho người học những kiến thức từ cơ bản đến nâng cao trong quá trình học tiếng anh tại website, bên cạnh việc học từ website, người dùng có thể học thông qua các thành viên trong diễn dàn,
có thể post bài, chia sẻ kinh nghiệm học tiếng anh và giải đáp những thắc mắc, khó khăn trong quá trình học tiếng anh. Website có hệ thống phần thưởng cho các thành viên tích cực tham gia website, giúp website phát triển.
2.Sự khác biệt so với các website cùng loại: 
- Phần lớn website học tiếng anh hiệu quả hiện nay đều có phần mua thẻ để học: hellochao.vn, tienganh123.com, wallstreetenglish.edu.vn. Nhưng đối với website này mọi thứ hoàn toàn miễn phí, không chỉ vậy người dùng còn có cơ hội nhận 
những phần thưởng hổ trợ việc học tiếng anh.
- Các website học tiếng anh miễn phí hiện nay chưa có phần tương tác giữa website với người dùng, mỗi website đều có rất nhiều nội dung, chủ đề. Đôi khi làm cho người dùng cảm thấy rối và không biết phải bắt đầu học từ đâu.
 Chính vì vậy mà website này tạo ra để giải quyết vấn đề đó, nghĩa là khi người dùng đăng nhập vào web thì hệ thống sẽ chủ động dẫn dắt người dùng đến những ứng dụng của website để học tiếng anh chứ không phải để người dùng tự tìm kiếm.
- Hơn hết website còn tạo ra diễn dàn cho các thành viên có thể trao đổi các phương pháp tài liệu trong quá trình học tiếng anh.
3.Nếu không dùng website của tôi thì:
- website như một người bạn đồng hành, luôn đôn thúc nhắc nhở việc học tiếng anh trong mọi hoàn cảnh, nếu không dùng web đồng nghĩa với việc người dùng đánh mất đi cơ hội học tiếng anh mỗi ngày thậm chí là mỗi giờ.
- Ngoài ra nếu không tham gia web người dùng sẽ mất đi những quyền lợi mà các web khác không có: miễn phí học phí, phần thưởng hấp dẫn: học bổng học tiếng anh, các tài liệu, các hội thảo nhằm tạo động lực cho việc học tiếng anh, ....
4.Website của tôi là PainKiller.
